遇到仆街panda 送漏嘢可以點處理？

仆街 送漏嘢唔夠食已經嬲
叫佢退漏左既嘢食+運費
就同我講退coupon
好似鬼打牆咁

啱啱嬲嬲地打去卡中心叫佢同我查單
hold起返其中幾十蚊
唔知會唔會成功

退咗coupon 仲想點，佢個啲現金卷嚟
洗唔洗一日三餐送到你死個日先夠

同佢講唔要q 旁 要退落卡，佢冇提供服務就一定要退錢而q旁唔算退左錢。

多撚謝wo 現金卷

老馮要收現金卷？

佢死都唔肯 屌

送漏野退現金卷 = 強迫你一定要再消費
真金白銀同你1:1換現金卷咁撚不平等既野你都肯你平時係咪食開野？

上次買一百蚊野 少咗杯可樂，佢退返一百蚊現金卷我

惡撚到 黎少樣野 叫你比番錢 比你講到好唔合理咁

你點同佢講
同埋而家次次搵客服都係東南亞人

而且好可能係樓主講啲唔講啲 試過好幾次送少咗野 都係原價現金卷比返你

就係叫佢退錢，佢就會比依個offer

你自己唔撚誠實 扮漏撚曬姐
我唔係

我只係要求退無黎既食物費用 同埋 運費
退運費係因為你送漏嘢 根本係對於個服務黎講係貨不對辦

美團佢會派人再補送

你都on9 佢真係送少咗 同你情況一樣，最後都係買一百賠一百

我試過俾左第二款野食（差$20左右），
CS 俾左$250 coupon。

漏24蚊嘢

開頭 話退30coupon
我唔撚得
要退錢+運費

跟住話退24蚊cash 加25coupon 就係咁

但我點解要收佢coupon？

現金劵可以當飯食？
等撚咗咁耐成個餐唔見咗咁嗰晚食乜
再叫過跟著又等一大輪？

咪撚係

搞到依家唔夠飽

咁撚爽手？
試過兩次成個item唔見咗都係補返差價加多十零蚊

退完啲錢又可以當飯食？

係， 果次都算驚喜。

成日都會退原價coupon，成日都係送少咗野

Draft 封信去報館+消委會+海關cc food panda

未必告得入，但等佢驚就退俾你

我只係要求 就住唔合理既部份 退返足額現金比我

你呢個offer都正常可接受啦，回左現金，果25蚊q旁夠運費有凸算係咁，淨派卷唔回現金我立刻屌佢老母

foodpanda會退返現金架咩，聽都冇聽過

運費25蚊 無凸

會

food panda chatroom:
what kind of delivery is that?

上次送錯野，佢一開始offer 退20蚊現金卷，
我話唔希罕你d現金卷我淨係要你退相應嘅錢落卡就夠，
最後佢退左+比左25蚊現金卷我

你都On9 都唔撚係錢問題 我肚餓啊嘛
十次漏一次都算
依兩日嗌兩次 兩次都漏差唔多一半野 check下再送得唔得啊

你宜家落地獄 我燒一疊coupon比你

要佢退翻錢係原則問題，最憎比人強迫消費，
平時唔多叫外賣，即係要我真金白銀換你d會過期既臭閪卷

啱 係原則問題 講真好少錢

係唔撚滿意佢送漏
送漏退錢好正常 或者你送返比我

你又唔撚退錢 又唔送

foodpanda 好多時都係你少咗一樣野，會成張單原價退現金卷
就算唔係原價都會係差額多啲

例如100蚊單價，會比返100蚊現金卷你，你可以用100蚊券買返一百蚊野就得
除非成張單送少大部分野比你囉，如果唔係都係現金卷抵

咁你想點？

佢送就送漏咗
有冇啲乜嘢更加好嘅解決辦法？

咁你咪報官囉
上下庭，上下報紙咁，上連登JM9

送返過黎

上office屌佢

再送返比你，你都唔好食，退錢依啲好大機會係餐廳食哂

睇標題

你係咪盲撚

咪送翻漏左既野
當嗌聖誕大餐 送漏左隻火雞 我要用coupon再買多次 等多成個鐘? 送餐個人翻番餐廳拎 嗰件野都一定仲喺餐廳等緊佢 因為佢拎漏咗呀嘛 咪行多轉囉 呢個佢責任黎喎

你問話點處理，但又唔報官，人哋又唔退，你想點？
咁你咪繼續同佢CS傾囉，上連登jm9

係喇你最慘 人哋都話送漏野都話人唔誠實
佢有冇話過呃返嚟

呢樣嘢袋鼠好少少
以前做步兵張單出錯會成份送多次
不過報狗搞自己員工 不了

佢啲coupon用唔到架 次次想用都話今日爆quota 到張coupon到期都未用到

送漏定餐廳比漏 兩件事黎

佢送個啲唔係，係可以一百蚊用一百蚊咁

有無d咩比錢方式係可以hold鳩起d錢唔比住

嬲撚到

我上次遲咗勁多先送
仲要送到一半個車手失咗蹤
我叫cs退錢
佢係咁覆我話幫我搵緊車手
大概又過咗15分鐘話揾返個車手
叫我等多15分鐘送到
我答佢 你揾返我都唔會要
點知佢唔見咗咁耐 啲嘢食會唔會有問題
我叫佢搵返都唔使送 當我跌咗個百幾蚊
Cs仲好意思覆我話我屋企人已經拎咗
明顯唔想退錢
我叫佢望下個地址 商業區大廈公司名
去邊到揾個屋企人幫我拎
佢先再道歉退錢仲賠咗張現金卷

抵你老母咩,100蚊現金我鐘意點用都得,coupon就迫我用返foodpanda,你收咗foodpanda幾多錢?

無收錢，以事論事，如果我個餐少咗唔多野，而佢單價賠比我，我實開心，每個人都唔同

試過送漏杯免費嘢飲個cs成張單取消退錢喎

依家佢係賠等值coupon比我
on9先要

cs成日cut人線

次撚次個cs都唔撚覆
試過自己冇車手就屈間野未整好野食
我打去間野度佢話一早整撚好
屌柒佢又十問九唔應
最後唔夠你講就退錢+quit chat
Food panda真係永不錄用

咁你未打上去發卡行，叫佢全張單退囉，到時佢會搵visa/master 搞㗎啦
而且佢個張係voucher唔係coupon 你成個post係到誤導人

今日叫餐 點知送錯野黎
同佢講 錯左其中一樣 點知佢成張單退錢

咬ed字失？ 我更正返現金卷好未？

Pin啦咁

差咁撚遠 咬你老母咩

對我黎講一撚樣

我比既係現金 佢要退就應該退返現金

可能佢個條款係咁寫你接受左 叫左都冇撚計

有一次Uber eat 無送黎，乜都無R過即退錢再送多70 cash voucher，1個message 15分鐘攪掂。

服務既好，會再幫趁

其實你打咗上去發卡行，就無野要做，可以追下發卡行
詳情上visa/master睇，或問發卡行，唔方便講咁多

申利做payment 相關

串撚到 祝你送餐嗰陣時落狗屎

叫個外賣仔幫我含一次補數
咁佢以後都一定唔會敢漏野

通常係餐廳出漏野
但都有機會係外賣仔拎漏／偷野食

但絕大多數都係餐廳出漏

利申有做熊貓uber，試過幾次漏野都係餐廳問題

仲有我想講

個cs 自己都係講「優惠卷」

咁我打「coupon」好正常 我撚知佢退乜鳩
都無退過

你地話係現金卷 咁我信 係現金卷

用開英文版，佢次次都打 voucher

鬼打牆？

我之前試過係退錢

24係餐點費，我要求連運費退

上圖係話比你知 佢係打「優惠卷」

我話d 錢本身就係我嘅退咗做 coupon 會 expire 咪即係搶咗我d 錢

最後漏咗 $8 退咗半張單 around $150

利申：其實最後我估都係餐廳食咗個 $150, 我覺得其實又好慘嘅.....係有d 內疚

點解你地咁慘
我有次叫燒鵝叉燒飯 佢黎左淨叉飯
影相比個cs 佢半個鐘內就退錢 再比140coupon

轉uber eat，次次都退現金

根本外賣仔就只會對單號碼就算
無時間跟你食啲咩嘢

之前用deliveroo叫米線（唔係譚仔） 個餸比錯咗 淨係退番個差價$3現金卷 但其實佢黎錯咗嗰樣野我唔食同埋雖然只係幾蚊但都係焗住要我叫多次先用得番嗰幾蚊
反而之前用Uber eat叫野飲 送錯另一杯 成杯退番錢比我

你條友食開屎仲叫人一齊食
冇撚野啊,自己慢慢食啦

可能樓主成日玩退款

外賣師對完number對完名
見到件數差唔多就走架啦
餐廳通常pack好晒一袋袋 唔通同你打開逐樣對咩

你上黎講因住card centre 報狗呀

未必係外賣仔問題

你收皮啦柒頭

我如實同卡中心講 佢報狗 我都無嘢要小心
我只係要求退其中無黎既嘢 同唔恰當既服務（運費）

好似係因為如果佢退錢 要全單個總金額退
所以如果係部分出錯 會offer voucher
不過樓主真係嬲既 可以堅持叫佢退錢落信用卡

佢肯退 無黎既野食 （現金）
但唔肯退運費（只係肯退coupon/現金卷）

我問鳩佢 係咪如果乜7都無黎 都可以照收我運費 就唔答 要cut我線

可能冇送漏 只係突然肚餓 食左D

下次揀第二間

睇吓佢比小你嗰個有幾多錢囉 上次比小$30野佢都俾返$108 coupon 但你要佢退錢佢都會退既 但就麻撚煩
袋鼠就好啲佢會直接第二日退返錢去你個acc

平時盧公子開post我都係屌佢多
但屌佢老味仆街panda真係要屌
轉用uber eat

記得之前可以揀退現金定俾優惠券
而家好似得番優惠券揀

槍口對外

揾現金卷同現金比？

上次叫譚仔俾少左樣餸都full refund喎
點解你得coupon咁19㗎

我叫冷麵送錯個汁都成個冷麵錢（8x)退比我
間野仲要叫五次有三次出錯....我點remark都係錯
次次都係咁退比我...最後order 打完我都補個電話比佢之餘，再自己買多枝醬

試過個甜品有蚊屍
影相send去佢Facebook
過一日即刻退哂成張單既錢俾我

之前叫m記送漏咗嘢飲 跟住同佢講返 full refund

閪熊
食你就食啦